新垣結衣（166） 人這個漢字 是人和人互相支撐著的

- 全舊post連結：
- 近期消息整合：
-新post格式：
- 2樓入門攻略、投票區、綜藝
廣告、相集、Google drive綜合下載
- 3樓新劇/電影資訊
長都一定要睇 爬晒先好黎問野
溫馨提示
- 如果有人搞事可以自動波扑佢
-有咩相關新資源可以擺上黎
-頭post出齊先好留名 記得正皮

標題來源：

チキンラーメンCM 「しろたま講座 篇」 30秒 / 新垣結衣

Let's しろたま！ チキンラーメン

結衣畫畫活動
自己揀一個場面黎畫（唔一定畫結衣）
畫風、畫畫工具不限 題材跟結衣出演既作品 每期轉一套
今期係LEGAL HIGH
每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 175
已完成畫作可以Email比那年巴
Email:
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用
[多圖] 痴線佬亂遊關西

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
2016秋季劇集
《逃避雖可恥但有用》

官網：
FB：
Twitter：
IG：
預告片：

出演：
新垣結衣/星野源/大谷亮平/藤井隆
真野惠里菜/成田凌/山賀琴子/宇梶剛士
富田靖子/古田新太/石田百合子

主題曲：星野 源 - 「恋」

恋ダンス 教學片

女星新垣結衣接拍十月開播TBS日劇《逃避雖可恥但有用》，飾演像上班一樣為特定目的結婚的新妻，劇集根據海野津波在月刊《Kiss》連載的同名漫畫改編，以“丈夫是雇主，妻子是職員”的價值觀為基礎，講述契約結婚的主人公的故事。
劇中新垣結衣飾演主人公森山，這位25歲愛妄想的女子沒有男友，畢業後沒有工作，做派遣職員沒公司用，生活不順終日煩惱，她幫單身職員津崎做家務，對方提出不如像上班一樣結婚，於是他們秘密定下契約，開始了“丈夫是雇主，妻子是職員”的新婚生活。
分析文(含劇透)
《逃恥》：厭世地擁抱生命中的缺憾

《逃恥》橫掃91回學院賞

新手上路主線攻略

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演
歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載寶庫(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集
擺圖用google drive：
ios用Whatsapp save gif 教學：
華田PS去底小心得：

Credit：華田
會員區：
binc名單：
巴打創作：
點名&留言版：

新垣結衣x瑛太W主演映畫《ミックス。》(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。
《Code Blue 3》製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九
十年過去，各人都走上自己的人生道路。
藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。
白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！
緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。
冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。
藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。
面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？
來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

留名 準備去晨操

Hi

第一頁

Lm

1 留名

新post留名

好耐冇第一頁

啱啱好

今日子回歸原初の留名
今日子真係好好睇 誠意推介
トデイソンゴダンリフナム

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

靜態賣萌留名

動態賣萌留名

可愛結衣

是日推薦
掟上今日子的備忘錄

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

Version 3.0.1

但唔俾連上網點更新 好驚出事

第一頁留名

差啲唔記得

霸！

有冇人電腦中咗毒

唔上網跟公海post熄咗smb先

新post留名之

我最期待既畫面出現了

今日開始畫先

講緊咩 無留意過有咩事

終於睇到啦

(WanaCrypt0r 2.0) 的新型變種勒索病毒正利用 Windows 漏洞迅速的肆虐全球電腦

受感染的電腦將會有大量檔案被加密，並且要求等價於 300 美元的比特幣作為贖金，若未在三天內付款則會加倍贖金，七天內沒付款則會刪除解密金鑰使檔案永遠無法恢復。

影響範圍包括 Windows XP/Vista/7/8/8.1 等，使用盜版或沒有更新系統、安裝防毒軟體習慣的使用者得特別留意

類似係咁

係咪依家部機無事就唔洗驚?

新上傳架? 全部歌咁好波

有連上網就有機出事好似係

1

有自動更新window應該無事好似係

嗯 諗起幫阿媽砌個部電腦...好似...

套S警官
睇左7集都未有我老婆出現

留名

侵

9ar

轟

Quote那年巴，上期畫畫活動嘅作品：

蜉蝣仔

已開post招待各位入內

依家backup定先
費事出事

其實上個POST仲有好多張新既畫
有無人得閒搵番出黎

而家先見到
尋日上巴哈已經見到 不過以為個別事件冇留意

好彩auto update

幾時直播CB啊

沖涼毛巾幾耐洗一次（真心）

癡線
乜唔係日日洗㗎咩

好似下星期

我都兩三日先洗

有時一星期先洗

訓醒留名

我係真知子

從來唔洗

新人留名

好臭

唔用直接風乾

留名
感覺無上黎一排已經融入唔到了
無左MOON POST嘅衝勁

睇前一頁有畫畫睇

我日日上都融入唔到

扮咩呀侵

侵呢排唔夠膠

睇下啲畫就融入到

LH張張都想畫............
但我仲有幾日先考完試

請用藝術角度睇呢張相

咪畫住啦

好正常啊

好正常+1

唔想咁唔好彩中招要洗機既朋友

一句講野 , 我自己係 win7 64 bit 無裝更新檔既, 今朝做到以下動作, 暫時無事

1) 唔好連 WIFI / lan 線開 PC , 去 windows update 嗰度 check 下有冇 五月最新更新檔 (編號係 : KB4019264)

2) 無既 or 唔清楚既, 就用 手機 上 巴哈 論壇個網 下載 KB4019264 既更新檔

3) 之後用 手機 插 usb 去電腦, 將頭先下載既檔, 過落去電腦, 並進行安裝

4) 正常未出毒既應該無事, 如果仲係驚既, 可以做埋以下動作

A) 入 router block 139, 445 port

B) 用 教既方式, 加個 SMB1 既 key

有點意外

軟件台

日日見
冇乜嘢啊

考完試留名 做完都有時間剩 但我冇早走

申吟留名

我承認我第一眼將目光移咗去心口度

有邊個唔係

同伴

無邪念

我唔係，因為而家個wifi 慢，等咗好耐先到心口

不過懸念巴話日日見係咩意思
又ff ?

你依家先發現

佢講wallpaper 姐

結衣BB

左中
右

左中右

新垣結衣 世界第一

揀錯， 先啱

我最鍾意右

我都係

右邊最pure

白T老牛一樣咁靚咁屈機

我鍾意左

完全冇人發現

同埋今日子巴 靜靜雞

正想講

改名想模仿我
Too young too simple, sometimes naive

左

左
中
右

中間影到小s咁
嬲

G

Y

你講咩啊

中間有

有咩

鬼

影

左右都好正

全部都好正

山田 孖辮

傻鳩侵

我洗ff
Gakki is mine

making>>>>正劇

超級廢青生活 day 1 而家先起身

agger

男神做廢青

加油

大家考完有咩做

無考試

集思廣益，如果有兩個月時間
大家會做啲咩

食屙訓
睇下書睇下劇
要珍惜暑假

無錢揾錢 有錢咪玩

望見出面Window個中毒Post真係唔知開心好定傷心好
整哂料都要走去問人
明明寫明順利安裝都重要問係咪裝到
利申:讀緊IT

搵份pt做

冇人請

廢青生活：

你搵左見左啦咩

其實未

梗係要開心 冇佢地 可以比人炒了

大家有咩PC game推介
可以一齊玩

但係幻想下有人真係咁問你就會
明明寫住"已經順利安裝更新"
都重要問係咪已經搞掂

Players' Unknown Battleground?
利申:未買

成日睇sneaky玩 但其實唔係好明點玩

Sneaky fans

其實同h1z1有咩分別 未玩過唔太知

lesbian

識自己裝已經好叻叻豬，你試下出去做support

H1Z1 =>打人&屍
Players' UNknown Battleground =>打人

唔係呀?
巴打依家做緊IT Support?

佢著cosplay真係好正
同埋d dank memes

大逃殺
battlegrounds

有冇啲合作性強啲嘅game

原來禾新Post仲未留名

禾你..

Kolor

而家D七十後老屎忽真喺好惡

好過你呀五十後

左+1

我唔係做SUPPORT，但之前有時都要SUPPORT其他部門嘅同事，同埋SUPPORT TEAM 都只係坐隔離。如果問下裝唔裝到你已經咁驚訝，如果你出嚟係做IN-HOUSE嘅話，你應該會好似哥倫布發現新大陸咁興奮

你講咩啊死老襯?!

推

搞到我依家反而好期待
巴打聽過最無奈嘅問題係咩

你依家係咪唔gur me

我之前教個USER 點樣係OUTLOOK 到ATTACH 一個FILE 教咗半個鐘

玩開咩驚

點樣先可以教咁耐

You而家是咪好好揪啊?!
挑釁Me?!

我毒撚唔識講嘢
其實我覺得佢玩鳩我，乜佢平時SEND EMAIL 唔會SEND ATTACHMENT 㗎咩

玩開xbox
我想搵啲PC game一齊玩

Pubg 其實都要合作架啦喎 duo/squa嗰時合作好緊要

純文字咁Send

新垣結衣老公大軍

不過玩鳩我都無所謂，教下佢又唔使做嘢

me 做架兩，ok？

個個都神槍手 結衣上身

做架兩通常要俾人打

打死咗唔使溫書

你就想 考完先打

結衣post 冇愛

打者愛也

好似好抵玩 打埋我

諗起都興奮

咁你兩個互打咪得

有幾多人今晚會睇j2

同一日完

個個都考哂得返你

電視會比人霸住 無得睇 上網睇

唔想睇大台，但又想支持結衣

用收視話比大台知 結衣既威力
等佢重播番結衣d舊劇

全家睇過晒逃恥，今日子，legal high

仲講，我屌鳩你

我都未考晒呀

我未開始考

吼

馬仔同巨巴考再幾時

傳教士

星期一二連住

171819號

發覺娘300巴打係中毒post到留緊言，好pro

星期二開始

16-26

即係邊到？

結衣BB

講起電腦中毒 先發現自己已經好多年無用電腦 日日攬住手機過日

眼瞓到仆街 呢幾日平均瞓3-4個鐘 5點瞓 8點起身就去考試

早啲訓啦

好似係通頂溫書

太攰會諗唔到野

鯨吞notes

咁都俾你見到我
同個邊D人比我連新手都不如
勁到痴線
我只係一個讀緊IT既Asso仔

抵死, 30連呀啦 瞓啦你

LINK？ 過去學下嘢先 無讀過NETWORKING

好彩今年得一科垃圾chem要鳩背野

冇讀過IT, 好似睇緊火星文咁

呢張可以loop一日

冇興趣既真係同睇火星文冇分別

諗起尋晚zard sd 出黎個網

巧過份啊你 又屈我一日機

依2張圖出自邊到?

你兩個快啲繼續出呢啲挑機圖

隻隻字都識

大家好

芝麻有無畫畫？

今日畫先

quote錯？

考完一科留名
仲有兩科

今晚睇高清結衣

新手留名
完sem追番結衣先

想問下點查我部腦係version 幾，我部好似係8，但無update上8.1

WINDOWS？

係 而家唔敢連上網

8 好似暫時無事喎

下，舊過頭咩

8夠新呀

All Windows versions before Windows 10 are vulnerable if not patched for MS-17-010. It uses EternalBlue MS17-010 to propagate.

係咩？

留意到有啲會員冇上水

可能部腦中毒姐

lihkg app

係個post無人解答到我個問題
連個window都係毒撚無人理
我覺得自己係零

你去控制台(CONTROL PANEL) 睇 系統(SYSTEM) 無？
利申：WINDOWS 用到7咋

8.0好似話無得直接update，要upgrade 上8.1先再update到

你唔係睇VERSION 咩？

發現呢個post有三負評

其實巴打要擋既可以set左register先
之後卡巴斯基個D防毒都已經出左更新擋WanaCry

你開可能仲多

最多負評嗰個post都係腥些開
唔知腥些得罪咗咩人

小妹要溫書

?

又提腥些啲傷心事

舊圖
而家2負評

1001前冇負皮係咪先河 之後俾就冇所謂啦 反正嗰po點都有人搞事

有冇人玩garry mod

好快悶

有冇人玩Total war

2隻都冇買

唔係

睇Vanoss玩

ching 識貨

好眼訓

裝左了

但我鍾意 H2O delirious 多啲

唔係通常都一齊拍片? 睇vanoss成日都有佢

係 Delirious 把笑聲好好笑
同埋好鐘意睇佢地蝦Ngola

Lui 把聲

係故台見到異教徒

兒子生性

頭先唔見心姨嘅

mk心又蒲

唔洗溫書仲唔躝街咩

蒲完仲要串鳩me

加油
幾時下一科

不過就算完咗考試，我都唔會去行街住，踢波都不了
至少攤床三日咩都唔做
依家身心俱疲

真係食屎 斷fuse 夜晚晚冇電 得翻手機

上次塔巴果個故都見到

即刻去買？

咁突然嘅 如果真係就趁未收要去買啦

五金應該閂好早？

好想知更多關於異教徒嘅嘢

DIS

睇下幾多A？如果普通嘢可能超市／實惠個啲都有

有冇巴打覺得code blue入面個護士冴島都幾靚

一般, 有冇巴打覺得侵仔好花心

call人嚟整 好彩我媽都有啲熟人識水電嘢 宜家check緊大廈嘅大掣 仲話睇J2喎 乜電器都開唔到 雪櫃啲雪糕.....

侵 [black]ok啦[/black]

越嚟越多限制
以前高登都冇咁搞

屌以後冇得玩係咁轉名留名

連狗

你話唔俾推咁多舊po 都叫合理
30日只可以改2次名on99

我畫左了
大家好

屌好撚正

Zard巴
有砌機野想問你

但係點解背景變咗臭格

好正

睇番黑芝麻係3個鐘前話畫 呢個完成品出乎意料

連囝垃圾開
開自選台同ban ptgf已經知道佢弱智

得喇 有電了

原來奇妙電視開咗台

成個男人咁喎

依家發生咩大事

唔好問 所以我唔係連休都唔cap 意志力

屌D畫好正,但唔係集埋一次過先Post咩

完全唔知

唔等我
我都想畫真知子啊

溫書啦鳩頭

你地今晚會唔會睇j2 又重刷
大電視睇

呢啲係休閒作品?! 唔計?

幾時又有寫字活動

電視控制權唔係我手中

我盡左我最大嘅力量啦

我用電腦睇

諗唔起似咩人

有d 似伊藤潤二畫風

我法國隔離個post好多熟悉嘅面孔

有無手足貼下LH圖
想諗下畫咩又無咁多時間重睇

係咪貼咩你都畫先

笑左

Da da da da da

我覺得似one punch man 多啲

It's the mother fucking d r e
Dr dre motherfucker

試下唔望住張紙畫真知子

mei post

星期六
偽毒唔開台 出晒去玩

小妹冇出去玩

zzz

J2 逃恥Post

塞仔辣殺

差少少就變左佢

有無人會直播j2逃恥

屌你我都係第一時間諗起佢

唔係掛

咁你話用咩cap好 cap親都會lag 睇BD太食SSD GPU

經過今日單Windows 勒索風波，我係backup返學校野既過程中，先發覺原來呢五年嚟我同佢同班咗咁多次，都冇影過一張合照，又或者約吓佢。機會就係咁，一次又一次咁出現而又錯過哂 如果我一早察覺到，可能結果會唔同
不過從來都冇如果，哈

還記得當天課室的門牌
還留住笑着離開的神態

心姨知唔知旺角有咩地方18:00 靜靜地唔係好多人可以傾野,約左人傾工作上既野,有8個人,但唔知搵咩地方

專屬背景音樂

好撚正

邁向將來啊閒人巴

mk心答下人啦

上水拿 吹下水好過啦

MK心可能出左街
有無其他人識

tadaima

巢箱

cafe? 之前去過fullcupcafe都ok靜 不過唔知係咪睇日子定係要食d貴野既地方先得

係屋企呀

好少去旺角 就算去都係朋友帶路

mk 有咩特色野食，個個禮拜都學日文
冇啖好食，之前嚟親mk都係同fd放題燒肉

mos burger

近唔近總統

邊到學

MK 邊度有mos

搵個星期六上日文去食先

朗豪坊

蜉蝣仔都係mosburger fans

呢個樣啫係近唔近你

下次上日文去食

幾時去

侵鍾意食mos burger

個bbq醬mos burger真係好撚正

我淨喺好耐之前係屯市食過一次

食過一次

有諗過去fullcup,因為係平日去,我估應該無咩人, 可能會坐2個幾鐘,驚佢趕

型到癲啊

mos burger 已經 bookmarked
仲有冇咩好推薦 (ps 毒食)

有無人睇完今日子之後想買小說繼續追落去

應該唔會趕
但留意下佢有無band show 有嘅話可能會多人

唔會 上次先坐左三個幾鐘

點解冇人推

花園繪理花嗰套戲？

me

Btw 一條友學日文好怪，啲人嚟親都係2~3個咁，我r fd 學又嫌貴同煩

幾銀

想知邊度有得買

我自學緊，進度慢

上網買平dd

700左右一個月，但申請咗CEF 有得退返8成學費

？？？？？

果度係咪有live睇?

做咩要直播個直播

再也不綁架了

me毒食多數都係mos burger同大家樂

抵屌喎

可能想一齊傾?但直播tvb應該會比人ban?

我無電視既控制權

要睇日子 唔係日日有

屋企人唔睇j2

係

我都係諗住上網睇

係呢套冇咩人討論

真知子有張一樣姿勢既圖

名已留

用GIPHY都LAG？

馬列斯

反正都係兩腳不如cup過龍門先射啦

我諗好要畫邊張

[img]

呢個好啱你畫

學學下就識到FD架啦..

爆字數 咁我停了

come and join me

兩個毒毒學緊

召喚懸念巴

今晚無人開台？

lm

請綁架我 都無咩人睇過啲戲

畫已畫

心姨個日星期幾,坐得full唔full

幾多張！

其實早期嗰啲都好多人冇睇

最舊嗰套sh15uya都聽人提過
呢套真係 冇人討論過

唔知幾時先全刷到，頭先想睇辣妹唔知做乜鬼得第七集DOWNLOAD 唔到，搞到團火過咗又唔想睇

因為綁架仲要係SP

你無視人姐 侵 我記得有提過
有人問過好唔好睇之類

侵明明你自己乜都未睇

我都記得有 但好少囉

睇左呢套嘅人都唔知有無十個

慢慢嚟啦 睇完cb之後我都唔知睇咩
唔想咁快睇晒

你有冇睇過

一星期cap一集算

小花睇咗未？

Tvb譯逃恥做僱傭妻子好柒

第一季第一集ending?

會有灰格 直播cap BD畫面都會

問得好

差幾集sh15uya同轉職必勝班客串果段就全刷了

同埋giphy都有少少煩 好似冇得入ratio set cap幾大

米羅既gif圖庫

無錯

有得拉大細囉

轉職嗰段超短 好快ko

日經 垃圾tvb

未

用拉咪搞到張張唔同size

一日cap得一集

咁你FIX 個大細咪得？？咁你入RATIO 都係張張唔同？

有得入ratio咩?
同埋最煩係佢個capture綠色area成日遮住禁唔到play pause 就算我禁vlc 個interface都係block住左
所以變左成日拉個GIPHY capture interface 跟住又cap cap下VLC畫面出灰格 搞下搞下都冇心情cap

請問呢個係咪連登仔既縮影？

武哥

用返原名咪算囉 咁譯法完全無味道

叫月薪驕妻 都冇咁嬲

無呀

有無人開緊台?

聽預告結衣配音都麻麻地

召喚侵

但play pause 個個禁spacebar 咪得？

應該無

做乜鳩召喚我

開livehouse 播J2會唔會ban ？

你地開應該唔會

你開都唔會既

聽慣左結衣把聲
變左配音好怪

諗好LH畫咩,睇下有無時間畫先

Tvb內算係最適合
返而偽毒源個配音

睇緊天元突玻

mk結衣

SH15UYA?

辣妹

就播了

點算呀
我開正經topic fans 巴絲走過黎串我

【結衣BB】J2逃恥討論區

有冇巴打直播J2?
同埋其實之前無線唔係已經播左次啦咩?

冇電視睇
係咪有直播

係，但收費日劇台

mytvsuper個網

好似要俾錢?

唔洗 整個帳就睇到

我有mytvSuper AC
但係邊個位睇直播?

邊個開直播呀

電視個位

有無人一齊睇

是咪2245

我竟然有機會睇電視

對

點解仲做緊韓狗野

時間啱啱好，過完水出嚟就有結衣睇

45分啊

隻狗叫火龍？

45喇喎

45分啦

準備

2245

播啦

睇唔到啊

屋企人霸住晒

開始啦

又話會blur情熱大陸

嘩！好西，我好鐘意呀

但睇完BD 睇番電視無雀斑好唔慣

開波

把聲

唔好隨便話我有病好無啊

星期日去 唔full

好可愛

都係結衣把聲好聽

無睇? 我試聽緊粵配

不用擔心，我心境年老

偽毒源個配音

未聽過佢把聲

粵配已經睇過一次,唔睇了

偽毒把聲

好mk

最新個期訓練班既,好似14定15年,佢好少配主角

以為你有咩心事

你肯定無睇緊

J2

屌，電視突然間熄咗，好似燒埋
唔知係咪太耐冇開

吹吖，繼續吹

開得返

短暫上水先

結衣原聲好聽好多

COCO 好耐無上水啦喎

睇緊就唔會mon po啦
btw我睇緊

gay路個配音

風見配音ok喎

廣東話都唔差 起碼都地道得黎又算match結衣
你搵原聲實無得比

風見配音同原聲幾似

同意

雷霆

沼田都幾似

夠沉穩

應該話好gal

過埋下星期可以回歸啦

奶

我求奇填飽個肚就得。
所以今晚食老麥

歡迎～～～好耐無見

好忙
我係咁係粵配同原聲之間轉黎轉去

望見星野源打CODE就諗起Final Exam

一樣

點解

都係 盡左力

Same

我有冇聽錯大陸情熱

因為想聽結衣把聲，又好好奇粵配係點

我剩係聽粵語

情熱大陸啊

其實一直想問，百合對腳戈舊咩黎

百合配音

+1 腦內自動有原聲

佢個intro音樂轉左 應該版權問題

結衣粵配都幾好J

為左睇而特登整個cctvb account又好似好無謂 都係算

睇都係因為想聽下粵配，聽結衣睇番BD就得

係 一開始果段都唔同音樂

不了

有無人好似我咁無睇tvb?
要睇我開BD版睇好過啦

實栗黨呢?
貼下第一集d圖啦
定根本無咩人?

我覺得幾好喎

情熱大陸首歌做乜9

tvb買bb啲劇都係好事嚟

唔係差，但係贏到到

結衣係兩黨制
執政黨：今日子黨
在野黨：真知子黨

我都無睇到

駁唔到

實栗係皇室

其實係想聽配成點，我唔信呢個POST 有人未睇過

睇緊BD

結衣原聲

點都贏唔到啦緊係

點比

有冇高清版?

bb世界第一

我巧專心睇緊bb啊 點貼圖啊

見唔見到我頭先答你 星期日去無咩人 不過8個人好似book定位好d

識跑未

其實303個設計好靚

叫人？

我星期二應該5點令鐘會去到,應該唔駛掛

古民家

ho ah black jima

咁實唔洗

結衣真係好正

久違嘅實栗圖

講笑架咋 雖然唔好笑

小安把聲唔得

我唔知點解好鐘意佢呢個做型，好 正，好夠 mk. 得黎又夠西面

依段時間會唔會多左新人

好怪

影響有限

一啲都唔溫柔 not match

好期待

我覺得佢地會留返係隔離台

其實依家已經好多人我都唔識

火龍咁你仲唔快啲睇

逃恥呢套劇真係會令人中結衣毒

唔通你夜晚陪埋佢瞓，再收多佢一份錢？

睇幾多次都唔會厭

諗起閒人巴刷左廿次

唔係50咩

50咁多咩
唔太記得

依家會唔會過百

佢會唔會刷埋cctvb版

佢加埋其他劇同戲已刷左100次

話唔定tvbcut咗咩鏡頭佢都知

係咪cut 左 掃 餅乾？

如果我話右手邊個果好正
會唔會比人笑？

無cut

唔會啊

咩戲黎？

如果你喺度會俾人圍攻

龍總

粵配好唔掂

辣妹掌門人

乜鬼野沖涼人

火龍巴識野呀

我真係未聽過喎

上班族 制服

戈到用廣東話係難譯啲

仲有古民家

嘩！正
thanks

完成！爆左機啦！

睇緊J2留名

啱先已經reply咗
毒撚冇人理

咩嚟
利申冇睇直播

我會笑, 講真真係唔明點解你地咁老都啱

如果我話仲正過左手邊，會有咩後果？

兩個廢老搬屋去古民家

係我娘親就好

個個睇緊直播唔得閒應姐
無睇直播(例如我)唔知你講緊乜

瞓lu

咁早？

我都冇睇, 打緊機

mk心冇睇肯定因為係街

你講年紀 結衣都大你好多

佢日日都咁早

講話瞓架啦

人生第一次咁想睇tvb

聽日又要踏入溫書嘅輪迴

明明係食緊字, 果type人
食緊programming上面既data type
不過又係難兜既

都話無電視控制權 又唔想申請mytvsuper acc

我同結衣同年

可以出去開個百合姨姨嘅post 唔送

可唔可以唔好拎佢同結衣比 cheap哂

tvb 為左篤數真係好撚賤

我大過新垣結果一兩圈

姐弟戀

一定會喇，依套太屈機

屌你老尾 新垣結果

龍總係咪準備開post

你唔好咁衰好無 百合姨有差到咁咩
就係因為老 結衣有日都會老 你有日都會變老

收到風,龍總講嘅右手邊喺呢個右

所以佢先會問會唔會俾人笑

屌

龍總假膠

咁耐冇上黎 火龍巴仲係咁幽默

結個火龍果出嚟？

點樣可以用電腦睇tvb直播?

又有新野bin?

mytv super

mytv?

要申請乜mytvsuper acc

結衣老咗都係咁完美
百合姨?不了

睇黎要更新啦

百合以佢年齡黎講都好屈機
真係有咁差咩

2345 sleep

coco

直接放棄

科大巴太細個,你大少少可能唔同睇法

早抖

算啦後生仔既野我唔明 希望老左無人會笑佢係呀伯

我覺得佢叫keep得幾好

3點半

百合好有女人味啵

下晝咋下話，凌晨俾鬼睇咩

你播比邊個睇

好Cute

好似係凌晨

龍總都會打錯新垣結衣
咁咪冇得同新巴講：「連龍總都打啱呀，你反省吓啦！」

呢到d人唔瞓架嘛
好似係

後尾叫風見上佢屋企戈陣其實都幾殘
化左妝算唔錯

新巴都唔見咗幾日

龍總終於失守 定假腸

唔啱我口味

新巴

個個鐘數我諗無電視控制權嘅人應該都開到電視？

科大巴(?)

可愛巴係咪都唔見咗好耐

一定假腸

武哥

cut 左煲粥戈part

火箭速度要返黎啦

好想比佢瘋狂照顧

好似話忙

唔知會唔會比人ban

快過火箭

872

得逃恥先做到

仲有71

係咩

如果tbb 重播lh 都可能會

好想俾百合姨摷我個頭

新人入坑留名

你等陣，我比返OT你

好想同結衣OT

咁早

俾我開post 167plz

咁睇黎你要準備定

我都想請結衣

好好睇啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

就跳舞啦

個post 突然又加速左？

應該會cut

啱啱出一出廳拎起個遙控已經比老母秒速攻擊 都唔明佢開住電視又禁電話睇乜鬼

逃恥真係刷極都仲係想睇

the power of Gakki

希望你把結衣交給我照顧吧

佢地成日自己唔睇又唔比人轉

講笑咋 哈哈哈

突然快返 好唔適應

結衣就由我照顧喇

cut? 唔會掛 佢mytvsuper都有播架bor

專業寡佬

Exac7ly呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
雖然我平日都唔會睇
佢睇緊明珠唔知咩電影

重點黎喎

希望唔好巿網路欺凌

邊個敢欺凌龍總

路人巴登場

路人

結婚？！下？？？

明珠套爛鬼2012

佢有溝我

笑死

變左溝我

兼職妹

我都有溝結衣

我都好想溝

佢開住個台禁左成晚電話
我拎一拎遙控又即刻話自己睇緊

跳舞

bb

依隻舞真係得結衣carry到

GAKKI SMILE

百合都ok喎

配音同字幕都好唔掂

唔夠活力

但結衣好掂

同埋好似較過D色, 同video 好唔同光左好多

結衣好掂

我覺得配音唔差

結衣掂就一定架啦

廣東話

全程日文

佢有媾我 笑死

唔去影視台live

有味力補救到

味力 味分高下？

我覺得邊個配都會聽唔慣架啦 就算睇其他劇都係咁 更何況係結衣

做乜

火龍級味覺

佢大味啲定心仔大味啲？

一集就夠，下星期都係聽返原聲

點解依段睇咁多次個心都仲係好酸

心仔,冇得比

呢幾年tvb結衣劇都係何璐怡配，我睇曬J2 LH1,2，亂馬，除非結衣本人講廣東話，唔係冇人配得好過何璐怡，大致神髓冇7-8成都有6成呀

結衣係香味 邊有得比

bb陣味 好想知bb用咩洗頭水瘋狂買

味之天使

Agger算配得唔錯

味力唔係講緊百合？

我無睇到以為講緊結衣

好 關電視

睇完電視留名

tvb原來有播過亂馬

偽毒源同結衣個配音好唔似

唔知何璐怡個樣有冇結衣6成

大概2年前假期節日播過1次，我睇香港電視台雙語盡量聽配音當支持下粵配行業

建議你唔好search

google search

Mikuri No.1

有，幾年前有播過，我當時睇覺得女主角好靚，但未知係結衣

依家變番正常速度

傳說中嘅膠劇

熊貓

唔喇

唔好咩

1001

輕鬆笑下都唔錯

隔離post好多舊人

1002

睇完想買返套BD版, 但係無字幕真係唔知佢講乜

但天道茜個LOOK 又係好正

點解可以咁完美咁治愈